其實銀聯卡係咪好多地方都唔收

如題
好多食肆都唔收？

返大陸咪收囉

諗住簽帳換下野又唔得
到到都唔收

未試過唔收

。。。。。

應該話好多promote無份

試過係大陸買野食都唔收
要俾支付寶或微信

但兩樣都沒，結果沒得食

究竟邊到會收

如果你指海外提款，銀聯係最平嘅網絡。如果你指信用卡，係。

係佢唔收定係只受visa master先?
銀聯未夠visa個D普及

屌你依家返去奶共都用WeChat或者Alipay啦，用乜撚嘢銀聯卡，返去揼骨都係用WeChat付款

就係呢點
Sorry for 1999

係呀，信用卡
除非去啲大大大鋪頭，先會收

Visa=Master>銀聯>>>>>>AE

黐線，AE 好多地方收
VISA = MAS > AE > UNI

大鋪又銀聯冇優惠

我AE黑卡holder, 少商戶收到廢事拎出黎

AE 同UNI 我都有，用AE 多過用UNI 好多